HKU三大頹友集中地

教育: 行內出哂名太重理論；訓練教畜；不少校長覺得BEd不及degree+pgde；中文和社科教育班友普遍低質

社工: 出哂名太重理論；好多mk；報警撚

護理: 近年收好多低質asso mk；行內形象差過cu同poly

利申: 相信以上學科都會出產到高質老師，社工和護士，只不過比率。。。

第四頹HKU Electrical Engineering 大電

收埋晒咁多好似i大鏗你咁嘅ive仔
好難唔低質

邊科收得多走後門asshole仔嘅都必然變差

No 6901

高質一定係 HKU EnF

6901呢？

6901數學：太重理論，導致畢業生完全唔識計數

ba都冇

HKU香港第一的根本係英文好，其他都係表面嘢。

全u最差既商科都冇

有商科讀仲想點

不嬲聽人講話 asso 勤力過dse直上，又何來 因為asso而變左低質

同埋poly asso上polyu 既人仲多啦

asso咪玩啦！同班勁垃圾的人鬥又易拎好成績…好多人都試過同asso上黎既一齊做pj同present但要執手尾

標題講hku你講poly做乜，鬼唔知poly多垃圾咩！

樓豬ho ball

我當年non ju 上港大讀頹科 都second up
反而好多身邊啲聯招上嘅朋友個hon比我低

其實asshole入港大 未必個個都咁不濟

推

IM?